戴罩=繼續a0

啱啱錄咗Ppt presentation
第一次見到Groupmates嘅真容
之前聽聲覺得把聲好好聽
點知一開Cam⋯
當我冇講過
希望可以快快除罩相見
省卻不必要嘅幻想

做咩派負皮jerk
冇人same咩

負評for無圖

唔想留佢張相係我手機

想睇下個反差

diunei

冇圖學人開post?樓主老母今晚有排忙

示意圖
另上蘿莉音

搞錯人人都負皮我
等陣又話‘呢啲就高清大圖’

條女心諗:條毒撚把聲難聽都算 重好撚樣衰

哇嗚小妹lengleng㗎

佢把聲勁溫柔？